信神者入

如果錢係萬惡之源
咁點解教會要我地上貢啲錢

因為得神父先夠堅定抵抗到啲錢

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

因為你唔交錢上去

神父邊有錢叫雞呢

信徒本分嚟
同你俾家用老豆老母一樣
利申見多數人俾十蚊廿蚊

幫你集中處理d 罪惡

類似垃圾焚化爐嘅概念

信仰同宗教兩回事
信神唔一定有返教會/比錢教會

交錢先有錢炒樓
你睇聖公會用捐款炒樓炒到幾發 仲要炒親都係中西區

貪財是萬惡之根，而不是錢財本身

牧師邊有錢買樓？

信神不如信自己

因為神以前都係人，不過佢做到人做唔到唧嘢，之後佢就係神